有冇人覺得依個假期條街少咗人

依個日落街條街好似少咗人咁 唔單只係大陸人，好似連香港人都少咗好多咁 明明其他假期都唔會咁，或至上年嘅復活節都唔覺，有冇其他巴絲都一樣咁覺得，定話得我一個咁諗

一連4日 多左人去旅行？

大部份真香港人外遊

應該去旅行
一年有幾多長假呀

但係聖誕同新年條街又好多人 同埋我身邊好多人都冇去遊行，所以覺得有啲奇點解咁少人